感情路上...你想自己成為一個asshole, 定係一個good man...

正評 = good man
負皮 = asshole

Goodasshole